Princess Connect Re:Dive! [104] 海豹式極速推post

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A
[size=4]
Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
[red][b]優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

食下曲奇餅先

131抽 可以合

唔洗抽真好

又要滿專都係泳媽最聖千最好

lm

最近又真係冇點課金

所以你今次差啲保底

r16-4出左但係推薦表未更新

煌靈既

好悶
公主祭未

睇咗182未

未
但喺隔離post俾人透咗

下次我劇透你

成個post都顯示更多
咁都有得透

有條撚樣叫人投票石燕定石x

你當石伊黨死架

唔係禾牙
係隔離post條友牙

一定係石伊 x過場嚟姐

我係真心覺得學姐冇可能石伊先係最終歸屬

隔離po仲講緊石燕贏緊
我點撚樣睇石燕都係輸到趴係到

笑到最後既一定係石燕黨

Fixed it for you

近排啲黨爭漫畫全部都買啱哂,我信石燕都會係

睇吓點

以為入錯post

諗住抽30下就停當參與下點知20抽出左

今集除咗呀X之外
子安燕決定做史上最鳩行為係第二個重點
一野否定咗石上向前行唔回頭個決定

唔離題點推post

我支持石燕

170抽 可能之前fgo太歐

瞓未

如果真係唔掂輝夜同X就會ban佢啦
輝夜都覺得個idea掂

差唔多
瞓醒又返工

你唔好以為你同我同隊我就會放過你

唔中

抽都無抽梗係唔中啦

輝夜今次會出事
佢係第80集已經諗過一次想踢爆石上

唔好同佢打呀 佢買親都贏㗎
你痴咗線咩，你見唔見到佢幾fit

仲惡過會腸

期除左政宗君之外無輸過,唔驚佢

利益申報返先
我冇黨派
我單純係企係石上角度諗野

個套垃圾

好快知分曉

本身有情姐，今次負責觀戰

躝啦=.=

輝夜個表情IB化左 代表個plan認真 但我覺得子安會係衰自爆退場

你的努力終將收穫回報

放長雙眼

我都係咁睇
我覺得會lead去兩個結局

一係子安自爆
二係子安發現自己唔能鍾意石上

子安燕由頭到尾都冇講過自己真鍾意石上
好多人唔記得咗依點

抵死啦 之前bin禾c

罰你睇多次181,你係講到明係鍾意佢
但純粹分唔到邊種鍾意,之後甚至向白銀老豆求助
再睇返一路既變化就會發現子安其實已經開始心郁

咪就係佢仲未知自己係真鍾意假鍾意囉

佢要用大友黎分自己真假鍾意
已經係一個非常唔好既兆頭
小彌子面紅眼濕高幾廿班

你望下石燕有幾多強力既友軍先
輝夜,白銀老豆,兩個VIP,X
石伊得個地球癌同埋小野寺,最多計埋會長
點輸

一個會長頂十個

會長真男人

你肯定?

老實講如果學姐confirm自己中意石上而石上又繼續追佢既話，石燕真係冇得輸
不過我硬係覺得冇咁順利

我肯定

除非佢俾人腰斬
咁樣既話3集內溝咁子安燕完
我冇野講

禾地唔是隊友咩點解要咁

石伊冇得輸呀

屌你老味2點半
聽日仲要返工
瞓

但問題係石上無鍾意過小彌子,場都無落點贏
望下隔離五肥去到完都未落場

其實我都仲係覺得小野寺最好丁
其次真妃

唔好拎套垃圾黎比

就算彌子醒覺都好,都要石上show佢先得
石上唔係啲俾子安飛左就搵投入彌子懷抱尋求安慰既渣男

同埋我硬係覺得彌子遲啲會自己發現封信係石上俾佢,考試溫書果陣發現到啲字跡

諗住抽碎上專
平時抽新角又唔見咁好彩

神.......orz
2抽就搞掂

不過石伊黨要贏就一定要作者寫多啲回憶比佢地
依家伊好似仲未落場咁石上對佢乜野都冇

動畫黨估唔到呢到都有劇透

石上對佢既回憶目前得俾封信佢
話唔定遲啲可能會發現原來係小彌子幫佢,佢先升到高中

點解一入新po係見到隔離黨派戰爭嘅？

咁啱討論開

老實講都冇話咩黨派，我只要石上開心就得

30抽出靜流

苦了 buddy

好老實，彌子我唔覺得值得贏，條女由始至終都係屌柒石上居多，之前整傷手又當石上係狗咁洗，仲要傷好咗仲繼續扮傷耍狗咁

雖然，學姐都有啲撚石上嘅feel嘅，又話唔想拍拖又叫石上聖誕節上房，雖然佢係好坦白講自己咩感覺，但點都好過彌子一直撚石上囉

石輝

又唔可以咁講既，佢只係渣正黎做
佢同石上兩個係惡性循環

同埋佢初中果陣都有份幫石上向學校抗議先令到佢升到高中

唔好搞輝夜

等6星啦

兩個鬥氣鴛鴦嚟
我知彌子係有份，因為嗰陣已經鍾意人嘛
除非石上抖M嚟，否則正常石上都唔唔揀彌子啦，本身又對佢冇感情

呢邊咁熱烈討論以為入錯post

討論輝夜仲多過討論母豬

我都係，所以順便加入討論

冇計，輝夜太正

真 母豬呢啲有咩事咪保底
冇討論空間

早坂正d

石上對佢無feel我認同
但唔需要去鬧彌子，佢一路都係揸正校規去做，唔係針對石上
幫石上抗議亦唔係因為鍾意佢，而係覺得校方處理不當玩針對
係過左奉心祭先慢慢擦出火花

石上對佢無feel並唔代表佢唔值得贏

我暫時都係，但諗緊會唔會為左專武去抽
當然每日50有償實會支持

情姐都無用過母豬升星，用母豬上專成本好平

我懶得打個漫畫全名咋
我都係早坂派，早扳最高

短髮早坂=神

下，你俾個同輩鬧仲要係個後生過你嘅同輩鬧，鬧番佢轉頭好正常喎
以前中學俾pre嘈你，你有膽量嘅都會屌番個pre啦，冇膽就背後屌姐
唔關係咪對方揸正校規嚟做事

我都唔記得彌子幾時開始鍾意石上嚕，所以我唔敢駁你火花

不過仲有受傷事件，彌子利用石上對佢嘅愧疚去當佢狗咁洗，點講都唔通啦下話，咁都值得贏？

agger，ching sik貨

出公主優衣就認真討論pcr

原來呢邊都有咁多巴打睇輝夜姬 一順間以為入錯po

好睇

咁你預未來個幾年都係shitposting都得

新手想問呢隻洗唔洗五星？同埋升姐姐先定係萬聖美美先？

(而家未夠70lv,卡n18-14)

#1

三星r12

仲唔俾我搵到你條仆街

唔該

認錯人

唔洗扮了

你未保底喎

決定課個每月轉蛋卷抽埋佢算

299

多50母豬都爽

LM

情姐係咪都要抽

有無3服公會

你有幾多石同之後啲泳限差咩未有先

8萬石
之後泳限有咩出
好似無缺

咲爆狗步
冇缺咪抽埋佢

咁差泳爆
照抽下

170抽夠碎 合定抽埋好

好想母隻6星貓劍出黎打尻d後排

合

母

開專d碎係咪用母豬石換

係 情姐卡3星 所以母專唔太貴

好 唔洗保底都算係咁

無貓劍無妹弓係咪無辦法打死d後排落2/3隻補同老師d隊
一開波又秒唔到隻坦
lv差48左右

紡希綁佢地上前/姆咪踢前排坦向後

哭能咗係咪得我一個保底

少人抽係咁

邊估到復刻池0.7%又有得合都要井

我同佢有仇?

我而家打霞防守陣都要試3,4次
不過2次後會kill app廢事太柒俾人見到

美食ser新休閒公會收人
新手老手都歡迎 最緊要長玩

次次都kill app
費時俾幣人賺

泥夠=.=典解要狙擊禾

你多咗好多母豬石喎但係

睇姐姐

人都井咗 仲bully

繼續問有冇巴打想入美食服保250公會？我地公會收完緣，完。巴打仲差一個人
要有line同隊友溝通，因為唔想出新黑刀比人搶

你多我5萬石
我葡萄

姐姐ub型到

用返霞

明明你唔係保底,唔準你再扮保底

要虐貓了

似似花

200抽先中

你攪事先 禾ho小氣

？？ 幾時有似似花抽

動畫

開個新ac即刻有3日你抽

你熄驚人地都有幣賺
只係見唔到邊個打佢
好似係

好似冇

逼人買晒4卷

台版佢D CODE用唔到好蝕

少少事就嘈生晒 好似我咁由畏懼保底 到而家可以同保底決一死戰 處之泰然咁先係架嘛

未計運費都四萬八

平過一井

我家姐同細妹

已經抽到297啦 你係咪想要張保底圖 過幾日cap俾你

想轉生.求意見..諗住似似花/ 矛依未/新年優衣/ 新年可可蘿 , 下面邊個好?

我有個細帳 美食ser 102呢 但set咗生日日期 收唔收
我玩唔掂兩個帳好攰
（都係買初始帳練返嚟）

真心呢 我試吓先 早幾日上咗1之後係咁畀人打

想問咁多buddy 打塔 如果主角得67/68 lv
打概打到第幾層到

想從頭開始玩, 唔該先

搵個有泳咲戀 似似花同新年ue既先
跟住就新年可可同泳黑貓

要矛衣不如要女帝

露娜塔？ 唔急㗎啵 成日都會再出

我有兩個帳
帳1 149呢 打緊27X
帳2 102呢 hea打緊 打到70幾 但其實要打係可以打到近百
所以唔可以作準

搵唔到黑貓, 依個可唔可以去馬?

其實咩帳都可以去馬

泳咲同似似花同樣重要 或者有冇第二間

有無睇到劇情個公主變身?

宜家個個都上rk16?
有排刷D裝

講動畫定game

原來自己認錯人放錯圖 3個邊個好? 落似似花/新年UE/新年可可/泳咲戀 再搭多邊隻物攻好?

1 露娜>all

今日有償抽抽嘉夜
仲差9隻常駐
有用個啲全部都未歪到

我記得80lv左右打到140
依家104lv暫時260

本身公主心缺到要每日reset
岩岩開驚發現有300幾粒

vh可可蘿 第三關比隻雀仔一拳秒我一隻
係咪純粹我唔夠硬 定係有特別打法？
已經用露娜補新優狂開技

右上有通關隊伍,跟足都打唔贏就練度問題

以為300好多咩 過兩個月開170專又清過

起碼有得慢慢刷 唔使reset先

Game
見到好似美少女戰士咁

冇隊跟到 借左隻空花 勉強3星

.gun

想俾姐姐頭槌我

唔死得妹弓係幾硬淨

日版當初好似有自選常駐3星角，唔知台版幾時會有

公主祭?

禾刀系

妹妹好cute

二周年超得吧

快D開6星姐姐

r16?我仲係問號

會戰6天

少一日好過冇少

終於儲夠100舊道具 想問下大家邊隻最優先升六星
呢家得可可蘿同酒鬼六星

酒鬼for sure

佢應該升左啦

可蘿同酒鬼都升咗了
呢家搞妹弓係咪好不智？見人話日和會取代佢

伙你係話依家得可可羅同酒鬼可以上六星?

6日

我射了

呢家升咗可蘿同酒鬼上六星only

想問下更新寫商店裝備碎片更新係全部轉曬定係純粹加

加

新手係咪打活動圖好d

pvp老師 公會同pvp兼顧可以日和/初音

係 exp1.5x

咁要strong hold到七月

日版5日咋

下個月有3隻wo 仲要3隻都s tier

想抽

波波已準備好

可能cut下cut下 最後一日定勝負

靠情姐又推過3層ex

姐姐大人~

每日單抽等一個奇蹟

想問下呢幾日n2 ，應唔應該刷埋hard關？
利申：新手

R16條紅色底褲個個都著

喺我床到先唔著

刷某幾隻算 大部分體力我都會黎刷裝拉rank

我淨係刷2隻算h2再刷

47級係咪冇可能一次打死隻活動HARD BOSS
定係我配置有問題

有無真步保150收人

你等唔等到多個月，下個月先過嚟

又有人走

唉屌升咗真步六星 打pvp咁鳩嘅

至從開始打P4之後
覺得母豬好能悶

挽留

冇公主祭冇樂趣

等唔切，我依家要轉了

P4有特價未

正價都係19usd
我唔等了
今日WFH扮工打咗全日P4

p4定ps4

Steam P4G

公主幾時整隻角色俾釘宮配

禾p5r都未玩

我都未玩
等Steam port
好憎console

竟然係憎console
我都等緊p5上pc 黎緊horizon已經會上steam

爆過1次p5 未買p5r

黎緊新gen我唔知啦
但ps4 pro都得60fps真係搵鬼玩
唔係exclusive 我都唔會開部機

希望多啲廠醒覺2020年真係冇人玩番版
狗屎垃圾都俾sony exclusive真係曬鳩哂

Who

其中一隻龍女
終於肯出

紫髮大姐姐呢

下個pool咪佢囉
同友好部同一個concept

我無買ps4都係同樣理由 玩慣pc 睇返長期60fps好似慢動作咁

等買ps5了

玩緊隻白貓有釘宮配好正

ps5多個ssd就吹到咁大 真係睇定d先
我唔信隻隻驚都optimize得咁好

咁唔會賣第一水既

啲game唔係跟住啲spec嚟整㗎咩

PS5貢貴典買
等換3070了

Ps5都叫貴

700USD牙

平囉

6星飯團，泥馬，真步，酒鬼+5星霞高練度好難打贏佢

不了

係咪話8k左右?
差唔多啦呢個spec又唔會話玩唔到幾年後啲game

不過都係唔買第一水

收到wind 你要做孤兒

點解打都未打我做錯啲咩

廢囉

點先叫勁

課999999石先
利申垃圾

起碼都換3090啦

肯定過萬

想問下嚟緊係咪有免費十抽？
如果有嘅話係邊個池？

fes

如無意外情姐後 一係SONET想等2週年

終於430層

日和is god

公主祭連公主佩可

啱啱上steam邊有咁快特價

唉得300層

你唔缺石唔使打

得20000

你下下十抽中

美食ser新休閒公會收人
新手老手都歡迎 最緊要長玩
可以順便入埋tg group

個個ser都多

想問下女神石優先俾似似花定新年可可好？4星可可唔係幾夠坦隊野咁練上去有無咩問題？

一定係似似花，其實新可唔夠坦 可能係你rank唔夠姐
升左星其實唔一定好，因為開ub會慢左，反而開唔到ub回血

入香港人公會

邊度搵到

美食服係咪已經冇人想入公會

前排唔是長期缺人咩 定𠵱家已經收滿曬

唔缺港獨分子

唔知，係度成日問都無人理先去搵台仔公會咋

覺得你個分有d太低先係問題 我諗150點都要收2.8-3億左右 除非你識會入面d人

呢度一係頭20名
一係入晒連登會

2500

6000

無計，個個搶住出新黑刀，我出又撞刀
仲要得16X
所以先想轉

又係時候扮工打P4

home office?

想打丁

你想搵人幫？

Lm

屌你我以為討論post
一入嚟吹水po嚟
Between 有冇三服香港人公會 700內就最好 利申滿等冇幾耐

想搵靜流

滿級唔係隨便都300內咩

話唔定入150亂打都得

見前面啲公會好似要排刀 然後正月黑貓加排刀會好撚煩 而家個公會400幾但都唔少大陸閪 過埋今個月先算 始終未練好啲女女 好多都得r13 之前打pvp升好哂妹弓嗰啲 然後物理角就冇乜裝升

用嚟防守

有錢換3090會嫌PS5貴乜

情姐係咪3星、R12-6、滿專?

我會開左專先 等今期會戰睇下會唔會又有d夢想軸要1lv專

專110咗
個回復量唔講得笑

而家49級
D體唔知點分配
活動有經驗UP 普通N有掉落加倍 HARA又有碎片
活動HARD BOSS要打兩次先打得死 好似唔係幾抵
想升高D RANK搏下一刀秒

個活動今日3點59分完

boss券差d唔記得清

升左3星之後無刷過

黑化靜流好正

咁5星完似似花,下隻係咪升新可上5星? 定卡4星就夠 ?

留住秘石之後升克總

呢家top防守隊必落......

日服twitter個新商品係乜黎

咪普通裝備?

屌以為係咩特別野

我覺得新可要考慮5星係應該滿lv左同升到最佳rank都仲係坦唔住既時候先再諗

60抽中

歐

上面1抽中
斬佢先

唔識佢
但我識你

有點基

你個腦充滿基既諗法
所以先諗咩都係基

相愛相殺

屌終於一刀ex270

Hi

妹弓終於5星
粒寶珠係咪冇腦升爆就得

唔升你就升唔到六星

阿波蘿又井

今期又抽唔中

要儲錢買膠買bd

不了
同人一半夾金鋼晶算

一齊夾 我要晶你要BD

睇左新劇情
想同鏡華玩遊戲撞佢屁股

搵左人

法國牙祈都幾多人抽

係
我2邊都屌過

倫也你衝三小真的踢=,=

有少少偽娘feel

搞基pm啦

Pm u

想屌到大肚

你地好變態

笑4 幫禾含我就+返u

你也是醫畜的走狗

推
推
推

入會即送hr 香吻一個

gay

佢出入開中環gay bar

依個po好恐怖

睇完劇情 靜流好正呀
但又要留石泳媽 真係哭能左

因為你係到

很基

駁吾刀

遲啲派一萬蚊
唔使驚啦

diu you

啱啱睇動畫，搞到有d想玩game
會否太遲？？有冇話玩咩服好？

玩日服 我都係玩左一個星期多d

仲有2個月就競技場重置，到時諗起都覺得地獄

玩b服la 岩岩開 一定唔遲

多石？要vpn？

普通
要

呢到d巴打玩台服多

120抽中情姐滿足了

10點維護前要清體同打競技場

宮子

子宮

笑4左了 諗左幾耐

打爆P4G之後一瞬間既Idea

更新維護8個鐘???

執了

更新好耐

9估因為要更新二周年內容

我準備好抽公主飯

慘 冇睇時間仲有勁多體

台服有中文劇情睇開心d

會唔會更新得慢過日服好多之類？

一樣 柒咗 要爆體了

其實隻game ....幾耐回一體架????

更新就遲大約半年 但係可以知之後會出咩課儲定石去迎接老婆

冇記錯6分鐘1體

有咁耐咩，唔係4個月?

4個月岩岩好 台服勝在有未來視 知道邊隻人權角

唔係好記得 所以大約

如果依家玩台版，首抽要刷什麼？

係 小屋仲爆得勁

頭po有講吧

小屋可以儲唔怕

小屋唔係1day 先滿既咩?

依度會叫你買ac

係 但我多數一日淨係on一兩次
去到6點應該爆咗12個鐘

買初始號最好 省唔少石頭抽新角

突然卡住係登入畫面入唔到去
Wifi同數據都係咁
App store轉咗日本區關唔關事的？

maintenance

維護

oh

幾時先有得抽公主飯團就快悶死

我都係咁話....要係公主祭....抽返似似花 矛未 弓妹呀

忘了愛

想問...打塔...ex1 隻王...係唔係借到隻15x 既空花...就應該尻打都過架啦???( 我個人70lv )

你想係講塔嘅第一關ex定係地城ex1呀?

打塔嘅話你係可以係咁試唔同陣
同埋建議你都係借打手輸出啦你呢個lv借坦實超時

試過借似花/克妹....都係俾佢殺

地城既話借隻滿等既矛衣未啦 應該就會1 take 過

地城借唔到高你30LV既角

請問新入坑應該去邊搵戰隊?冇戰隊攞少好多野

鳩入/睇下依度啲會收齊人未

我見長期有巴打一服收人,可惜我係二服

我打香港搵到兩個戰隊叫光復香港,有一個未滿人,不過入面好多人已經好耐冇上線

你唔好打香港...入左會先啦...就黎又打會戰....

係咪維護緊？

試下問鹹魚巴

6點再on啦

我記得我係借泳黑過
當時應該7 80lv

好,驚新手冇人肯收,11號開始睇資料到尋晚先叫大概睇完d基礎野同玩過幾日,尋日開始重刷,刷到啱啱維護前咁啱有個滿意嘅諗住開局

自建號嗎? 呢段時間自建號不好開局吧

我都開第2次....十次十抽....中左克總 新凱....先開局...ORZ

如果真係想長玩又唔想課好多追嘅，買ac係慳返好多

或者等得嘅就公主祭再自己刷

我唔買啦....一手一腳自己搞.....個成功感大好多

公主祭比盡你都係刷4隻限，其他復刻一隻都冇要追都唔易

唔知兩周年嘅情況會點可能比晒咁多隻限你抽呢

我都唔鍾意用二手

又講買ac 是咪又要世界大戰

佢下下十抽中 邊使買ac

咁我都未有新UE 似似花 矛未 泳戀....大把角未齊啦.....
我連D減防角都未有呀

又可以推po

我有喺呢到同巴哈爬過文，我明有買真喺差好遠，亦唔介意使錢，但諗咗好耐都喺過唔到自己嗰關，個人比較中意個號全部自己培育，反正我咁遲入坑本來資源就應該比人少，買咗就追返個差距咁解，唔買就慢慢玩辛苦啲囉

@如月千早

我姆咪 月月 阿里莎都就咁開局

依家咁多人係同喺都係分唔清

你係油王就一定冇問題但唔係你就應該好快抽到棄呢度見太多了

Sorry巴打已經收滿人

開頭喺用兩部android綁Google嗰種方法刷嘅，第一次刷到似花+女帝+吉塔，嗰陣未做功課唔知原來11抽要刷到靚咁柒難，就戇鳩鳩咁重刷，刷咗兩日先刷到望+新黑開局，尋日用模擬器三開+script快好多，刷到月月+似花同維護前刷到咕嚕靈波+似花+新黑

唔緊要

我未棄

即係你用左新黑+似似花黎開局?
應該月月+似似花好d 新黑要太多配件

係咪入唔到驚

殺龍巴屍就係經典

我上個號就喺望+新黑開局，確實好辛苦
不過我諗住既然兩隻限定辛苦啲都值咁解

72佢好小氣==

是咪勁快就唔見左

好似一個月都無

已經唔見得左咩事.有冇得回帶

你都係==

係自開我就寧願學支那狗咁刷萬聖美美+似似花 至少競技場有得打下
（初始我唔建議為咗萬美放棄其他限角/露娜/霞 但係班支那仔為咗去競技場洽新手個個都一定會揀）

我玩到依家都未有萬美

米尾😑

唔好成日都尾我尾你啦

中

其實我覺得正確，拎左堆石先

唔係搞到我呢家都拎唔到公主競技場d石

其實都要睇你去到咩區

有萬美又點去到4 50名就卡住晒
前面嗰得又滿lv 自己先得106

我新手...都係打到千五位以內....都叫OK ....
儲完石...都有成3萬令石...可以抽黎跟一次公主

問句.....一陣係唔係開公主飯團架???

6月22

發覺有班成日唔睇公告

勁？

same

咁咪好咯老屎忽有位插新手

有無sv撚幫解私人對戰任 放推

好彩我都係新手

冇

今日成日都入唔到 game 破曉之星

我台服都未夠100lv

我個團啱啱滿左人

又捉到一個

維修呀

pin個維護中好過

維修點同個個都井比

啱啱見到有得更新

老屎忽都升咁慢

你班撚樣又唔睇公告 又唔追下post 今日幾個問

咪再屈

依家個個都問

公告同po頭出名冇人睇的吧

佢最鐘意尾人

個個都問好過個個都井

搞基你哋自己pm啦

啱啱收到msg滿咗體

笑4

做咩屈我基 不嬲係得佢哋自己搞

新手....個井即係乜意思呀

個個都抽到跳井咁

佢下下十抽中唔會明

你也是gaylo吧

哦.....明白....咁想問.....公主祭係唔係有返之前D限抽架???

我都係得聖千十抽中
嗰陣仲要比人當海豹

抵！

咩係海豹？

明哂....btw 十抽中...都係時也命也....可能我抽公主都係30抽.....
中哂d 唔撚關事既哩...orz

惡能到

邊忽惡

幾時先有新pool抽

其實有時真係唔洗每個reply都mention你個十抽中 over左了

22

抵!

唔買AC玩VERY HARD MODE
你要抽番D角色隨時每隻幾千

唔好10抽中 要1抽中

次次十抽中洗咩每隻幾千

幾和善

即係聽日應該有風

唔好意思...問多句....個very hard 既關...大概...要幾多lv先打到...我70lv 組d人既 154 弓妹.....都打唔羸隻飯團orz.....

隻子龍終於5星
成功在望了

屌你老母

睇運時候到就打到

飯團你都無咁快6星度，慢慢打都得

點解今日成日都玩唔到？汁左粒？

係 刪驚保平安

好悶 等咁耐先有新角色

新手比較重要既6星應該係可可同酒鬼

親愛的騎士君您好，感謝大家一直以來對【超異域公主連結 Reive】的支持與鼓勵，【超異域公主連結 Reive】陪著大家度過許多歡樂的日子，因為有您大力支持，讓我們更有動力去經營，希望能提供最好的遊戲內容及服務給玩家，但天下無不散之宴席，遊戲預計將於2020年6月18日上午10:00關閉，並停止營運服務，再次衷心感謝所有玩家對【超異域公主連結 Reive】的支持與愛護，謝謝。

但我見人UTUBE 講....要6星係酒鬼同UE ....
咁呢2隻要上6星...係唔係都要打VERY HARD架???

乜6星都要very hard打碎片啦

XD .....不過我打LAST IDEA ...真係打到佢關服

哦......THANK YOU ..又明多D了 @@

認真一問，官方冇講點解入唔到game

‼2020/06/15 14:24 維護時間更新‼

【更新】06/18 V2.0.0版本更新停機維護通知

各位騎士午安
在此與各位玩家說明，

《超異域公主連結☆Reive》預計將於06/18(四) 10:00~18:00，進行版本更新作業。
屆時將無法登入遊戲，還請玩家於更新前先行確認關卡/任務/角色強化是否已使用完畢，
以避免造成操作中斷導致未完成或獎勵未領取等狀況。

■主要更新內容
・公會小屋BGM更新。
・各商店裝備碎片更新。
・一般轉蛋裝備碎片更新。
・調整主線冒險中，區域名稱的顯示。
・商店中所販售的裝備道具，現在可以依照持有數的多寡，或是稀有度來進行排列。
・商店中無法購買的道具，將變更為顯示於最底層。
・在商店中，裝備的成品將變更為顯示得比碎片或是設計圖還要下面。

■已修正的錯誤
・在公主競技場中，以特定的條件獲勝時，將不會顯示「VICTORY」。
・在商店畫面中，有部分的顯示在特定條件下無法正常顯示。
※此錯誤僅為顯示上的錯誤。並不會對道具的個數抑或是購買價格產生影響。
・啟動遊戲時，畫面有可能會顯示為縱向。
・在選單中，在好友按鈕顯示有「NEW」記號的狀態下，好友功能有可能被解放。
・在歷史劇情畫面中，依照特定步驟點擊後，「NEW」記號不會消失。
・在主線冒險(VERY HARD)中，當剩餘可挑戰次數為0時，通關隊伍一覽中的［使用］按鈕的顯示位置會與原本不同。
・在地下城「毒瘴闇稜(EXTREME II)」中，與「賈巴沃克」進行戰鬥時，於特定的條件下會無法發動技能。
・在額外劇情畫面的「狂奔！ 蘭德索爾的公會競速賽」中，依照特定步驟點擊後，有可能會發生錯誤。
・在才能開花完成的訊息視窗中，在特定的條件下會無法滾動。
・在公會小屋中，在特定的條件下會使得遊戲無法運行。
・在公會小屋中，若以特定的步驟將家具的等級提升完成後，家具的外觀不會產生變化。

實際維護時間將以最終公告時間為主，還請玩家留意官網與粉絲團訊息。

《超異域公主連結☆Reive》營運團隊 敬上

多口問句,其實你orz夠未

維修呀屌

又orz又XD又@@
我係咪上緊5p

妹弓點打飯團

打mmo 打慣左d xd orz ....sorry ...

真係好多人唔會睇公告

下呢度系連燈喎XDD

但呢到唔係動物台

甘又点牙。。

=.=

鴨屎台咁講嘢要畀人屌屎忽是常識吧

關動物台咩事,呢到夠唔係百度樓主隻支那狗夠係到

鴨屎台我地侍奉部神父睇場，你咩新鮮蘿蔔皮

真，樓主一路玩艦B站路屌5P

聽人講你曬金男清都唔想理u

唔玩支那驚先出到金

5p同mk本來就係香港嘅傳統文化，垃圾樓主就淨係識玩埋爛b呢啲支那驚，根本就有心想摧毁香港文化，咁接受唔到就躝返去貼吧傾b爛啦

要消滅一個民族，首先要瓦解它的文化；要瓦解它的文化，首先先消滅承載它的語言

口臭味

幾香

是咪又有世界大戰

硬係覺得佢講啲嘢怪怪哋咁

沒有吧

全知的法清可不可以答我日版母豬幾時出新限

同你一樣

下個pool

ok

有冇收島風出甚麼

係，大陸人用傻逼、ASWL就得，香港人用下表情就MK、5P，條艦B狗根本五毛嚟

我係 廿年前既mmo 時代既xd orz 者....
你地d18廿二 ...咪覺得我講野脫節囉

冇
我鳩噏

幾時出ue

可不可以教我打隻綠龍

冇係有時唔明做咩加咁多..............啫

棄咗gbf了

ex3個隻綠龍=.=
話說你個ac賣左幾錢

屌原來ex3

樓主NMSL

冇賣
送抽輪盤會上返

我愛黎明

所以咪就話呢啲根本就本土文化嘢嚟，樓主就淨係識玩支那驚，之後去反本土，垃圾到

見到佢又xd 又@@咁撚柒都唔想覆
同埋啲...睇得好辛苦

自己睇youtube

睇怕都第二部完嗰陣啦

啲片好離地跟唔到=.=

唔夠参戰國

舊時打MMO ...係LIKE 咁樣.... 當,
因為個對話欄好撚細, 個豆號你都係睇唔到變左一串字.
先會引申到用... 黎隔開囉

咁呢到係咪MMO呀

5p仔係舊登好似都係人人喊打架喎 幾時變左本土文化
雖然話以前玩online game之類唔多唔少都會用過 但講到咁本土文化我覺得又算唔上

是能但啦 少少嘢都好嘈=,=

咁你同艦B樓主翻去用紅登囉，呢度連登不嬲00後壇，明？

唔該晒

升多幾隻人入去打囉
而家又n2又有新裝

純討論又唔一定要開戰既 其實我唔係好介意 係2020年都仲有人用會有啲錯愕

幫手參戰推po拉

咁你咪隔行分句囉
我以前玩online game都冇學你咁打字

我唔介意 係覺得怪怪哋

笑死左 個壇你架?你話係就係? 叫admin扑我啦笨柒 討論下都起晒鋼

佢彈出彈入

其實依家出面公海都冇咩人會屌,又話動物台點點點,
明明不嬲都係娛樂台同波台中二用開
個位ching咁打字難睇我都認同
只係頂唔順樓主隻支那仔係到扮大佬屌鳩人

72先係主力 我戰力不足

咁5毛支那夠係舊登人人喊打架，你又唔趕返樓主返去貼吧同返啲大劣仔玩爛b

樓主幾時推廣吓艦B^^

下你撐艦B，然後話支持本土，係咪覺得自己好型

佢起身未= =

你睇下上面條小學雞 真係沒有無緣無故的恨

升6星都唔夠用,見到仲要用啲平時唔用既角,真係完全唔想升

狗咬狗就出去開個po互咬啦

學術討論式推po
第一次入公連po已經喺咁

on撚99 我幾撚時有撐艦B 又幾時有話撐本土 你係咪忽撚左上腦

屌好撚煩
買ac定自開ac啲嘢重好睇啲

佢嗰度半夜 有排==

call佢起身痾夜尿啦

咁早訓好弱

我又要入谷= =

無左72 係無咁精彩 之前次次都有佢份

叫藍色智障打比佢

咁你講乜9舊登，依加本身屌緊樓主艦B狗扮大袋，你加把口撐佢，唔係撐艦B係撐乜呀，撩交嗌？

佢可以增加學術性

我識啲friend平時Facebook講嘢都喺咁，不過上連登又唔喺咁

又唔急
我自開ac都玩咗4個幾月先8隻6星
重要之前堆限都冇

公連post 每幾日就有一次交嗌

真 嗰啲真學術

座爛鳩塔,尾關前個啲ex打個隻識生泥既死靈法師唔夠做...
反而最尾個啲又夠打...

你係同喺都唔識分

每次推得快就代表一係新pool一係又有大戰

幾時整歐能list

入嚟最大動力就係睇大戰

我ex都有一半未打
點跟

整左好耐 你第一

你都痴撚線 而家玩非黑即白呀? 舊登唔撚俾講呀? 唔講得叫admin寫條規矩出黎話唔俾講丫嘛
我又幾撚時有撐樓主呀 你係我個幾句野見到我撐樓主你閱讀理解應該5**

話整整咗十世都未有名出蒞

Ok

關我能事

你並列第一

不是吧...

你歐能==

我休閒玩家
遲啲先再打埋佢算

呢？

關我撚事

我都係呢排先認真玩返

買咗bd未

你同我夾,我4你6

我一律用喺，畀字我都唔會特登分，冇人屌5P就算，正如啲生僻粵文我都唔會特登打

做乜撚野？

list

我自己買89078

邊個再比樓主恰請致電加藤惠天下第一

你金剛精

推緊po

射落海都唔益街坊

有時候用係嗰陣你用喺讀得唔通順
睇死人

法國你次能次都喺度食花生

出面夾份買市價做緊幾多

我喺度 我係度

垃圾倫也唔肯搞我地先嚟捍衛本土，阻住咁多位討論，say翻sorry

想問個尻塔
係唔係每次開都由頭打過
即係打得幾多層就囉幾多石
咁樣玩架????

我點知
我搵個fd訂

收啦你食得最多

唔係,你打到邊下次就邊開始

唔會由頭打

因為我係當佢一字多音咁，冇話係字得一個音，喺字得一個音，所以自己睇就冇乜問題
我盡量習慣下分返佢

不是吧,你不是全知的嗎

咁幾時先開到ex
而家打到好似4x 層

唔會重置

我只係知你係煩膠歐佬同基佬

不是吧 我母豬台友善大使

你依家開到都唔會打到

有啲每10層既boss關會有ex難度,有啲會冇
打到個層boss有既話就會自動開埋ex

仲有十分鐘

呢個評價好似佢地話開你多啲=.=

搭單問250隻ex點能樣打
270 290都易過佢

原來是你攪事

戇撚鳩

你垃撚圾，之前你去搞爛b個post唔係係威係勢咩，做乜而家個爛b仔搶左你post就做縮頭烏龜，你話你有撚用

之後兩周年前面層數可以skip
你新手如果唔想打咁多 可以等多兩個月先打

光復主公po

右上 -> 通關隊伍 ==

即係點能樣

啫係前面唔洗一層一層咁爬囉==

幫佢爭翻個場就反轉豬肚，25狗嚟

吓 咁樣即係原本打唔贏都akip到?

真係好廢

係,之前打到就300先開skip

做了condom

屌我係咪錯過左粒花生

要參戰了嗎

你地condom黎 幫我光復完母豬台之後就矛用了

艦B狗只會笠水^^

咁刀得

爛B樓主已深潛

你好似好多野都未知
你去睇下呢個人D新手教學先

新艦b五柒

你專重一下人地地頭,不要我地咩咩重不侵略,重不擴張

sonet爸爸好準時

last idea既大佬
見到你個人都定d

可以跳幾多層？

應該跳到boss戰掛

跳左...收唔收到石先 @@

收到

我不嬲人見人愛
只係鍾意食花生，唔鍾意參戰

點啊

u g

Godness

唔係唔鍾意參戰，而係你下季都做埋植物人，點參戰姐

喂你不要咁搶口，佢我老死來

我是來參戰的

已經過了這種美國時間

第幾次光復大戰

唔緊要
再挑過機得唔得

好似好耐都無見過你上水 課到金未

尊重啦屌你

課到但課唔到超值包個啲

請問android課金除咗信用卡有冇其他方法？Google Play卡得唔得？

好似係有嘅香港
應該得
唔好問咁多啦陣間又俾人話你咁大個人唔去google要上黎問

Okay thanks，之前試過其他驚限呢樣又限嗰樣

收工搭車 隔離條友玩緊母豬
會唔會係巴打黎

屌成600幾mb更新 返屋企先dl

我都係 未更新

爆體要硬食數據更新

搭車睇活動劇情 多Data到

身邊冇咩人玩母豬
FGO就大把

兩樣都有玩 垃圾pad都仲玩緊

我都見過 要不是同同事一齊搭車 一早坐埋落去R水吹

垃圾game 無人玩

佢送嘢抽我先開驚

𠵱家咪送緊
同埋每日一場私人對戰解任

咩2c 又想攪事

係咪日日都有

入到小屋彈左個遊戲機通知出黎以為有得玩

你講sv?

唔通講公主連結咩-.-

是牙 17-25 每日一場放推 第二日4點開獎
一定要唔同人真是好on9 無得自己同自己刷

咁你聽日喺po度搵我，今日打左

自己開房解啦

唔sick日文 是咪講緊佢地會自殘

乜仲有人玩sv
禾深淵吸好能勁

係 用吸血自殘/就咁回合結束俾人打到完場

終於過埋ex250

當抽卡驚咋

任合㗎喎 要抽㗎咩

抽主戰

屌奶星 我唔玩royal 除左之前中八歲 次能次都是中royal主戰

9 deck

出現了

我就係比呢隻野打到唔玩

教禾打牌ok?

仲未上過GM

玩龍錯了嗎

臭貓想人後入

3穴都入過了

二服新手求戰隊收留

伸手又再問一下，聖誕伊莉亞要點樣先可以觸發到傷害吸血？

無 佢係靠裝備吸血

想問
整左空花同油鬼專武
下一步係整情姐專武定吉塔專武先好？？

更新就更新咗
公主祭未

油鬼
我會揀情姐

22吧
咁心急做乜柒

仲未決定玩台定日好……

玩台吧 呢到多啲人玩台服
有未來視 可以早幾個月諗住點分配啲石

台版課金抵啲

同friend一齊入坑，本來佢哋想玩日服，但我想睇劇情所以捉咗佢哋入臺服

Beta 服狗也不玩

聽落真係台服多…
但我係打算靠自己抽，唔買

矛野玩

唔怪之得你唔玩

一齊打牌

電話打字捽得太快

出賣港人既SV不了

幾lv

如果想長玩 強烈建議買
最少慳幾千

106聽日107
依家日日3管算

我由14管減到6管咗三日了
依家107半條經

你咁能多石點同我每次都得10k幾抽新pool
再爆石食咁多管真係會乾塘

新活動同新圖將我拉返上110k石了

但係你次次都抽到都有石剩抽下一次

如果冇露娜塔我兩周年時應該得5k石
btw你係咪冇抽魔霞?之前聽你講仲有120k up

有
暫時都冇skip到pool

課咪得囉 都唔洗問啦
錢 搵得黎 洗得去

歐撚

就係次次都抽到冇石先出嚟嗰下攞命

夠一井抽就肯定唔驚先
但我唔夠一井又想抽
抽到就話好彩抽唔到就真係之後啲pool都含能了

咁仲有咁能多石 你識變魔術?

你井撚

大家貼抽卡個頁
邊個多石啲課少石啲條友一井石
你同唔同我玩

我同你玩

吓
咁我有買AC

行開啦

一齊玩啦

咁佢實最多石架喎,井完情姐仲有15萬石

吓原來你有買㗎 以為你儲返嚟

個AC一買返黎已經3萬6石
之後全通之後大約十六萬石
咪抽到依家

其實 中左情姐 都係要搵公主石換佢d碎整專武架呵

咁應該買d點嘅ac好？

第一頁
或者你放上嚟問

要滿專

要呀不過有一番賞應該都有唔少碎

一番賞？？

原本新黑前仲有70k石
井咗似似花之後新優又玩能死我

但我有兩個ac 3服果個得5萬

行開啦
唔係正身唔計

一二三等獎嗰個

我3服個ac玩先架喎

得 3粒
即係要換多47 先開到 仲要再升

喺咪要去到Rank十幾啲裝先有？

你開咗先啦之後再升
你咁新母人權角好過

係咁 睇到頭都痛

好似係
你可以去圖書館check下

其實點解要買多限嘅ac？？

老婆梗係越多越好 仲要限定多數人權
抽一隻分分鐘45000石自己諗

咁如果只係想輕鬆玩睇劇情呢？

只推圖打pvp只要有泳咲戀,似似花,新年優衣就夠爆機

自己開個新ac囉

上youtube有得睇

無所謂既 不過條路揀左以後唔好喊咪得
如果玩耐左想認真長玩 發現乜都冇個陣就要接受現實

日版幾時再開skip
冇skip點撚爬塔

依 2個

邊個好D?

膽泳咲戀同似似花

唔明

兩隻都要有

依2個呢?

下面好d 仲有絕版emt

但上面有萬鏡 你llc都可以要既 日服上場率低左

仲有依個

乜野係llc？

上邊兩個好d

黑騎，新春可可羅，偵探霞，
有用架？見第一頁買ac果到冇。
同埋想知情人節條女有用？

仲有萬聖鏡華，好有用？

除左黑騎已經被時代拋棄

其他都有用 而且戰隊賽特別好用

不過係後期

情姐駛唔駛抽？

蘿莉控

抽

大家的遊戲桌邊到買？？？

好似其實未出

終於一刀到

可以收拾心情準備打EX3

點跟

衰貓6星了

套衫真係唔多好睇

EX3可唔可以好似EX2咁用補血頂?

個頭

考下佢

唔可以，仲要每個角色只可以打一次

萌新日服仲未過到ex3

教我打

垃圾

試下用佢上320先

母豬係一隻垃圾運氣驚

超得券

辣殺想靠運

我依次係太差運呀仆你個臭街

But how?

咁我買上面果個開局架啦喎

酒鬼換可羅包你更穩

超得應該揀咩好？
冇霞/萬聖美美/妹弓

利申新手100lv

成堆角都冇

換咩

霞>妹妹

次次都差1-2貓炮

快啲打埋ex攞3k石

呢隊正常唔會死
唔死你可以23456刀

係唔會死
但要打兩次唔太gur姐

其實就算一刀唔到都唔會死人架啦 咪豪多幾秒俾佢

抽埋公主祭到最後一日再諗吧

霞、咲戀、妮諾、嘉夜、安、克蘿依
超得點揀好

咁係你練度問題
新黑幾多似似花幾多?

有3k石咁多?

仲未抽到情姐 唔通又要課

pvp 霞
戰隊 安
封面克蘿

打到ex290計計埋埋好似有3k幾

唔係限時就唔急住打了,呢兩日好似無乜點打

仲有好多母豬石

母豬石得2千粒

石定母豬呀

咩母豬

156 5* R16 4裝
又係5*既錯呀

其實你呢堆 大部分都有得刷h關合

咁都一刀唔到

臨尾隻衰貓好多時射左落隻大食花度

我以為你地講石 然後又變左母豬

仆街尋日好似唔記得打地下城心痛死了

又冇雙倍 是鬼旦啦

一日冇成5000幣

你到底係問緊仲有好多石,定係仲有好多母豬石

必得只有普池？

乜鬼都買晒了 5000幣買幾片裝碎都冇左啦

ex每關都係300石+30母豬石

Yes

日日更新更到100幣先停
仲有十幾萬未用

同埋超蒞

老屎忽

咁多母豬既咩 冇留意

你老鬼講經咩

22號就有露娜了 慳了45000石

上面話冇打嗰個都係老鬼

所有人最後都會變老屎忽 不用分那麼細

屌成班老屎忽

井命運佩?

母豬唔緊要啦,抽下pool又一大堆

咪係

禾有咩得罪你

歐洲人就係

見你情姐pool井得咁開心

你係咪調轉左
歐洲人次次都十幾廿抽出貨點儲母豬

咪係萌新墨稻矛牙

咁開心就唔好俾佢停

我呢排都開心夠 係時候要俾其他人開心下

咁想搵人尋仇

歐洲人都會歪其他3星

一係玩一區，依3個揀…

情姐pool好似得你井

一區係講日定台?

台

我個陣未有井 連井都突破埋

日服得一個ser 應該台吧

又一個po

台既話真心唔好美食 基本上全老屎忽唔會有新手
除非你冇諗住打pvp

佢仆街仔嚟

你地都係 不用分那麼細

你也是

你們都是 不用分得這麼小

話晒同一個會 比d尊重ok?

屌你牙 25

pvp主要影響都係戰隊姐

得番禾是好仁

話得你地當然唔止你一個 你地在坐各位都係

扮乜

最少支那狗出沒喎

聽聞之前成個競技場都係支那外掛,唔知而家有冇好啲

早兩日先過到

日服老屎忽都咁遲先過到